連登柴灣有公司???可以上去拎code????

之前一路以為有ac好威威
點知尋日見阿妹都有個
問佢 佢話去柴灣連登間公司
可以上去登記 拎code
係咪真架???